同男人打過茄輪，你問我答

利申：巴，中意女人
請善用不推文回覆

你靚唔靚仔

有無西味

格劍未

點解會咁做，對方係咪gay

正常樣

errr 冇

想格劍

玩遊戲輸左

諗緊咩

一片空白

同我打得唔得

ok
聽日係維園同你打

終點揾你
夠一百萬人同你格劍

我都想同男人打

我都打過 咁岩嘅

打左幾耐

三個鐘